去日本試食俾人屌

上星期同班姊妹去日本一間百貨掃貨啦，咁行到去超市個層見到有試食booth，仲要係A5和牛 咁我地當然唔執輸啦即刻狗衝去食 差不多成盤我地3個人食哂，見係免費我地咪用英文問佢可唔可以整多碟(嘻，慳埋夜晚個餐錢)，點知係咁話NO NO，又用日文加埋手勢咁趕我地走，當時我地不甘受辱，咪用廣東話勁大聲屌返佢老母轉頭 你擺得出黎就預左我地食㗎啦，架仔咁撚度叔都有㗎

ho ball

負評，上一頁

##fatc

你好有禮貌咁同人講句
Baga yalur ~
咁就可以任食架喇

所以我成日話道理喺自己到真係唔使驚

樓主做得岩

當然

日本仔真係好撚cheap

你唔撚買食撚曬人地d野仲好講

話明試食

嗯 好叻叻
負評 上一頁

無是咁的，0分

咁尻勁叫人同你整個鐵板餐加支百事

無聊

做得好呀

任嗌架喎

我知呀，但.......

任食架嘛##fatc

我只可以講你你好撚叻！

屌你老母啦，人地擺出黎試食你地三個食撚唒 ，其他客人唔使試？自私撚，返屋企俾狗屌啦！

😳點解咁明顯都有咁多真心膠ga

啲內容幾時都咁襯個username

你真係好叻叻呀

你講日文屌佢呀嘛

你話你係大劣人好啦
咪鳩影衰香港人
咁撚鍾意食，請你食腐皮

fatc fatc

上次同fd一齊食症佢四五兜，全部人勁撚飽，個架仔仲笑曬口咁問仲要唔要，係咪樓主太樣衰炸

( Show Blocked User - 荷蘭叻 )

香港人

樓主好波

樓主同新👾

日本仔真係好小氣

唔比得人食唔好擺出黎啦垃圾日本人

重作啦屌低汁

假撚到

做得好，樓主好波

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

屌你老母,唔好影衰香港人

其實咁樣假膠擦存在感 嘅感覺係點嘅呢

Op ho ball

假膠博屌
完

唔買唔好奶喇

所以話日本人真係好冇禮貌
樓主做得好為香港人爭光
一味比大陸人威哂

痴線 咁多負皮有冇搞錯

架仔

個staff 係咪90後？？？

屌你老母留名

死港女， 幾時比狗屌？

態度正確

甘撚自私

懂不懂規矩
你唔食埋隻碟即係話人啲嘢唔好吃

似假膠

不過都喺要屌你老母

試食架喎

班羅白頭又係抵屌你放得出黎就預左比人食架啦 樓主今鋪我撐你架唔好比佢地損害我地7百萬人的感情

甘你老母臭閪咩
真係個個post都有吾系甘牙，lihkg做乜春

Ching好波

你要食到咁上下噴鳩佢
咁佢就知你係行家 會繼續請你食
成班港豬唔識規矩仲話鳩人

淨係食得一盤真係影衰晒香港人

午ching